除左心穎 唔知老鼠安有無成日叫雞同食其他女明星？

Sammi 加油

老女人 mola

肯定有
唔食其他女佢呢世都冇波揸